係咪終於到我啦？？！

有條女add咗我公司wechat，一聽到我做醫生就出晒水chur我，怕怕

怕怕

公司WeChat+你做醫生+條女出晒水=掛號睇性病

wechat

一碌就碌到咁底